估唔到雲加為左歐聯十六郎紀錄唔再延續落去

索性唔打歐聯
好偉大。